熱狗：黃絲扮鬼扮馬 弱鳩智 食屎啦

又嘉年華化

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

樓主又想分化熱普城同泛民

兩方根本唔係同路人（熱城普不停鬧泛民），又何來分化？

以前嘉年華化係講緊打麻雀踼波呢d
真係完全唔關事

今次頭套引到好多媒體注意
又有關抗爭嘅野
覺得冇問題

有計劃就得 毋需行動

熱狗=分化師

國師班信徙整左好多聯署 一定係靠D簽名

尋日有人行行下去打波
真係開始嘉年華化了

光復香港 一定逐一捉熱狗出黎遊街示眾 痛打陳雲個on9仔就岩

我地又唔係抗爭果陣玩膠 有咩問題

全世界都會cosplay 遊行架啦,有咩問題

波台好多熱狗都係黃

熱狗行得太前

玩膠係抵屌既

連登仔咪成日非友即敵以人廢言

岩啊，大家都係為選舉造勢，有咩分別

熱狗唔是同路人

戴住蝗上個大頭佛點都霸氣啲啦

樓主泛狗

又係班垃圾熱狗玩分化

回力標再現！
都係果句
企開d啦屌你老母 青山熱狗派

係熱狗睇唔慣有人行得前過佢

老師又中

嘩屌

屌你老母死熱狗個多謝侵侵集會咪一樣扮鬼扮馬弱鳩智

秒左

回力鏢飛得太前

不嬲都係佢地做就得, 人地做就on9

老實講 就快覺得熱狗係共產黨派黎搞分化

Push

熱狗唔計

左膠：我哋要connect埋熱狗
熱狗：你割熱狗即係割前線

又反

共狗

示威者內部指揮經常係網上扮分化撚隱藏, 其實講緊反話, 所以大陸仔搵極都搵唔到邊個指揮大台。要靜雞雞贏唔好比咁多人知

呢招第一次聽

Ok 熱狗係大台指揮

呢班熱狗真係割撚左都唔可惜

乜人都唔割，淨割熱狗

見到第二張圖笑到潮吹

熱血公民真係肉酸到

一日半日就算 咪再膠化
屌你老母 831比人打死果d 手足你點對得住

蓋ching 高質

睇到就知班熱狗真係無救

條撚屌本身推d後來發現無咩用既白宮聯署都無咩野
一熱狗上身就on99

真係以為d聯署過法案
人地當你spam email 咋

其實做100個白宮聯署，都唔夠Gphone一次演講有效

講個笑話 熱狗係前線

熱狗一定係準備緊武裝革命，小心唔好比狗咬到

中大理大守衛戰同區選成績係加速過法案導火線
呢幾樣野都係陳雲反對 (佢叫人白票 勇武唔好再出黎 法案等佢搞就得)
事後出黎邀功話法案靠晒佢一個 但差d比中大理大區選壞佢大事

笑撚到我

越睇越似本土力量何志光

成場運動開始到依家，黃洋達完全失咗踪

熱狗：只要唔係熱狗做就要屌！

咁又未完全嘅，見佢有直播，跑得快過差佬就不停係咁Loop話自己跑得快過差佬

佢話唔好咁快通過法案 要等侵傾好trade deal先

又話提早過人權法壞撚左Trump大事
轉個頭Donald Trump自己簽撚左

搭黨鐵

熱狗真係好撚煩

香港國難當前都可以私怨到咁 熱普城應該係班宅宅毒男 唔為大局著想 掛住分化割席

CC台踢爆左條撚樣成日往返支那做野

國屍都淘寶戰鬥碗賣啦

永續基本法呢樣嘢行得太前

鄭蟲泰呢幾年係立法會有冇提過呢個主要政綱

現實上真係大把有兩把尺量自己和別人既人,但佢地大多都叫藍絲

永續基本法既前設係熱普城五區當選
但貓貓禮志陳雲呢班騎呢野

兄弟爬山
各有各做
行到今時今日
仲想玩分化

2019年 班仆街熱普誠仲日撚日五區總辭
明明區議會係公投 又叫人唔好投

熱狗食屎

回力鏢

熱狗係社運癌細胞

你一世唔好笑

唔係唔畀笑， 而係唔好做埋曬啲戇鳩嘢分散咗個注意力 。
剩係區選都要死超過二千幾位手足，仲有心情玩青蛙面具？

利申:好憎熱狗，不過有人柒咗就要屌

自己又派人去選

熱狗post可以不理

幾時講
好耐冇睇過國師啲偉論

熱狗係冷氣軍師之中既分化撚 前線關佢地撚事咩

永瀆基本法

我地一齊諗返
熱狗陳雲想我地點抗爭
不要去民陣69 616 818 128遊行
不要唱願榮光
不要投票俾泛民，等建制大勝
不要救兩大手足
不要去商場唱歌，會俾人監控
人權法進入美國議程後前，玩流水抗爭，集會舉美國旗
人權法進入美國議程後前，停止抗爭，包括黎明行動，轉為搞展覽，認為兩大搞到人權法快速通過，係搞亂侵步署
不要跟日程表，因為係預約送頭
不要商品化或歡樂化任何抗爭元素

應該課金俾佢地，支持佢地繼續抗爭
有選區選
有熱血義務律師
有車隊接放學
松泰有喺前線出現

係運籌帷幄
係鬼
係蠢

歷史同人心自有公論

透過 HKG 分享一則貼文：認真討論，焦土派算唔算係智障？

我不嬲都屌死熱狗

熱狗同藍絲同警犬都係同一個level

鬼 到CLS LOL

仲要屌鳩人嗌光復香港 時代革命 要嗌就嗌陳雲作果D

班友除左分化仲識啲咩？

叮噹衫果個就真係多餘啦，pepe ok la

屌 真係好撚煩
呢d 係藝術，有象徵意義，人地又唔係是9但拎隻唔關事嘅公仔出嚟...
咁係咪要個個喊晒口，著晒喪服出嚟先滿意？
大遊行係話俾大家知，仲有好多人互相支持堅持緊，個氣氛正面少少有乜撚野問題？

漏撚左不要黃色經濟圈

已經有大把數據支持熱狗係鬼

熱狗又真係咁抵死樣樣都相反

熱狗=食屎狗是常識吧

用字準確d
係城邦派呀

唔唱反調邊有人記得？

熱狗keywords：人血饅頭，抗爭嘉年華，義士死唔眼閉，港豬，泛民係暗共

黃絲帶呢

漏左tim
陳雲：黃絲係精神病

而家熱狗啲打手quality咁低嫁咩？

建議轉醫生，拖症

咁你叫人個個帶撚哂gear 先好出黎囉
睇下有冇8萬人黎囉
又話兄弟爬山 各自努力
郁d又割又分化
屌你老母啦
國際戰線又有冇同你割呀

請分返開國師同熱狗

熱狗不敢面對

唔係有心嘅話熱狗應該可以承繼燒山

P牌仔

佢地回應未

召喚 熱狗 陳雲啲信徒

諗下熱狗名咁臭都唔死仲有funding 就明白了

遊行啫又唔係打杖，使唔使好似準備去劈友心態
況且好多一家大細出嚟，你哋想佢哋做啲咩

咁都唔關眾志事！點解美國國會唔請割師係都要請黃之峰

而家冇人再嗌「驅逐共黨 光復香港」

你咪諗下個結果如果係建制贏九成會點囉
我地變哂真暴徒，外國睬你都有味啦

嗰二千個係poly班友玩陣地戰死㗎
又關區選乜事呀

d苦行撚真係好撚柒煩
一定要戴哂gear人狗衝突
有手捉俾狗拉俾狗打先叫抗爭

其實啲熱狗做過啲咩
付出過啲咩?
淨係識屌鳩人做野屎 做野on9
食屎啦

瞓咗冇睇，國師有冇幫手游說過外國議員呀？

到果陣又屌你地送頭

sor， 講多咗

只不過係重申，唔可以好似左膠熱狗咁將個革命理念膠化，並轉化成為人血饅頭

大台係熱狗呀 5毛記住啦

最多都係得鄭松泰搞個法律支援，同喺攪番些少社區工作

但係都冇辦法可以扭轉到熱狗係仆街嘅事實

係囉 熱狗實係上前線啦
不過冇人見到啫

人地要靜靜地贏

佢最後打佢自己打緊邊爐飲緊梅酒係想點
就算人哋出嚟嘉年華化都好過你唔出嚟
要屌都唔係到你屌
喺度阿吱阿咗做乜？

樓主又分化五毛同熱狗

陳雲仲撚憎梁天琦呀嘛 仲怨緊當年搞輸佢立法會選舉
但明明連鄧家彪都贏唔到

當年班青山派知佢坐監就笑鳩人問時代革命去左邊

最撚好笑係陳雲同班青山派笑人唔去著草 攞政治庇護
結果中撚左回力鏢 轉個頭隻熱狗言某 因為魚蛋比人判坐幾年

熱狗我屌你老母全部死撚晒佢啦 乜9都屌 野就除左分化之外乜撚都唔見你地做

無人比人拉嘅話
佢地點用「對唔對得住手足」呢個垃圾point黎駁人呀

熱狗幾時帶隊打狗?.?

之前戴V煞面具就得 而家pepe就嘉年華 屌 痴撚線 跟你地就死得 越做越細就有份

咪日屌夜屌 百屌成才囉(佢地覺得)

做左好多野架啦

當你咁樣果陣，熱狗係會屌你on9送頭

駁唔到

起碼都唔好當呢種表達方式係娛樂

係咪傻撚左 宜家拎衫出去都係預有水炮車

入黎投個票

熱狗分化個個都知 但如果有勇武係熱狗 咁割唔割先?

熱狗應該收維穩費最少個啲，咁垃圾

仲有呀

咁起乜撚連農牆
剩係區選都要死超過二千幾位手足，仲有心情起連農牆貼紙？
咁遊乜撚野行
剩係區選都要死超過二千幾位手足，仲有心情起到遊行？